NGT48討論區第75回:一起迎接新一天的「好天氣」!!

溫馨提示
請留意!!
未遙B已成三巨頭!!

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

———————

Q＆A

1. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細錢都是肥秋賺。

2. 這po有沒有版規?
無，我地好自由但請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

3. 如何開始支持NGT？
可以先翻看NGT番組《NGT48のにいがったフレンド!》（NGT48的新潟朋友）每周一深夜12時59分在新潟TV（TeNY）播出。翻看方式請向手足查詢。

———————

[gold]歡迎新人加入[/ gold]

NGT48 公式 IG：

會然驗身網址︰

寂寞大肥婆中譯48G歌曲：

NGT48官方網址︰

開 Po 用 Template︰

P.S. 除了NGT48，有沒有其他推介？
高橋七実

一生繼讀推!

其實良仔係咪諗住去揾圖開po?

唔係 我係唔想開po 啲圖我不嬲save係電話

咁無嘢啦,仲驚搶po添

正常我都唔會開 除非生日po

新Post留名

LM

中指變安豬

炎上不了

你地覺得呢條女有無d似美南

美南mahoho 羽切 對馬老公lm

似

少少

啊啊啊！！！羽切、對馬、由佳好可愛啊啊！

點解無人問下個po top係點解嘅

想過一個開心的星期天嗎?

立即打開りこsr過一個開心星期天啦

你指topic? 指七實定咩

我明呀，天氣=柏木，你想吹奏柏木嘛

我除咗想表達迎接天氣香港con,仲加「好天氣」!!

「好天氣」=七妹
「壞天氣」=柏木

由佳又比人睇蝕晒
營運

唔貼相 貼link算

唉...p想條友要拉去打靶,p漏咗嘢呀

p漏what?

p漏咗個駱駝蹄

屌,講真㗎,你有無見46D水著會係咁,經理人真係會叫攝影師p走佢㗎

營運食屎

日本有D U-15寫真就係好鐘意用呢招打擦邊球,班變態佬叫呢D ω寫真!!

又學到野

好變態

珠巴條女今日sr咁正常,咁樣究竟係正常定唔正常呢?

小倉鼠🐭

海里b ,七實b

呢隻餅食過，狗都唔食

唔正常=正常

正常=唔正常

QQ

去葡

有無人有留意呢個 川越

照騙幾嚴重，特別係對眼 要睇上番組先知真面目

anju 死mk妹教壞真生

狗

大瀧走咗 佢做男人個位就交俾你

好耐無睇過sr 想睇嘅時候就發現過咗十一點

其實有研究生公演未

好似有，d3最近有得上公演，2期生就唔知幾時了

d3唔係得安藤有咩 條友本身做過其他團有個底先得

頂你咁你又問我 暴露左我偽飯

七妹做過誇りの丘公演㗎喎

想同由佳寶寶食扒

迫力 BIG

係喎 咁啫係d3全部有得上 但係2期就無？

4單 type A full ver 電台版

又除

愈黎愈少布

無得再少架啦

係，即係情況無得再差
不過反正由佳都無胸，睇腰腳仲正

rika咁都中槍比人寸

居然有記者睇rika

咁證明りか係有一個完完全全的港女。

迫力,big

正

加推未？

大？邊度大？睇過～

好少留意佢，佢係咪行麻里子條路線？

4單 showroom 選抜 soft serve

大家點睇

麻里子路線姐係咩?

近排手機browser唔知點解開唔到b站
今晚返到屋企再睇

型棍路線

可能想迫人裝app版

大陸app不了，唔想坐洗頭艇

返屋企先睇囉

但睇片佢好活潑wo 唔似麻里子咁

2期入面，一生醉噯美里衣+るんちゃん

D2 一個矢作妹 吊打成團NGT 新人....

山田路線

一個山田已經夠嘈

加埋 anju 油雞.....嘈到癲

幫神巴貼

比你快手過我

美里衣sr同相個feel唔同 sr個少年感重啲
小天氣就真係幾正

良仔開咗學反而活躍咗喎

咩原理 明明第三張片陰啱啱遮住條眉 第一二張又過哂眉

係咪以為自己好撚型 係幾型嘅

係囉好神奇

好撚大壓力 要搵嘢舒發下 唯有睇下女治癒下

美南>>>>中指

之前考試del app 一年

屌 講起上嚟 好似淨係del咗幾日

箍牙俾到我一種清純嘅感覺 好正

三村同富永sr睇落唔係好掂 特別係富永個sr畫質係十年前av畫質

講真七妹新人sr都4塔,下年總選真係唔擔心佢,一齊all in未遙啦

良仔你d口味.....又黑妹，又箍牙妹....

仙氣呀

呢啲潛力股 認真 一年後 你實爭住認老婆

其實箍牙真係好勁 可以改你個面形如果發育個陣箍真係會變靚 有錢我都想箍

你d牙幾齊wo,印象中=,=

我好專一，話左只愛美里衣同瑠菜，就唔加了

好似MK妹係廁所影相咁

上排有少少哨 箍完講緊可以修面形

咁右呢

話長就長 有無mk仔可以出嚟解釋下

步加...為左佢既未來幸福，我只能棄推了 我推就有人狙擊

將周圍d頭髮撥左去前面掛?

得罪講句唔使咩面形，你個look再執下，食女同rika要炎上一樣容易

mk仔出現了

who j擊ar ？_？

曲線話我而家個look柒

本身培養好感情準備瞓 諗住瞓前睇集fd 開咗呢集嚟 笑到瞓唔到 又要再培養過

有空位既

有lawson一齊合作, ngt要火了

CLS 真係 mola mola 乜都睇蝕晒

你本身已經唔差

由佳唔趁後生露，幾時露 雖然無野睇..........

睇緊上個月定7月既音樂之日
居然有NGT
真係估唔到
仲有Aya

有無link,唔係好記得

搵到ngt cut

謝謝

可能係第一次上東京番組

敗爺

仲以為大6 p2p爆煲你比人雙規咗呀

邊有咁易

敗爺mhh就嚟生日,有無諗住飛?

唔係諗唔諗住
係飛硬
不過目的地係英國咁解姐

Oh...I'm sorry

若然消息屬實，敗爺或成最後贏家

咩消息？

四月先去日本

4月有咩節目?

冇
純粹復活節放假咪過去

坐飛機多過我地坐巴士

你兩條mk又互含

MK互含好嘔心

今年第五年
坐左49次飛機(轉機唔計

你兩條mk都係想我含埋你哋啫 咁我含囉

嘩，Q到呢～～

潟朋真係愈嚟愈高質
最新熟肉，好唔慣而家咁快就有得睇

啱啱好返到屋企 即刻開嚟睇

呢集由佳又中鎗

又比人串東京人? ngt真正壯大了，咁快有熟肉

上集串咗，今集中鎗程度好弱

新潟朋友在關西

痴線，輸個組慘撚到 叫角去洗車就差唔多

我又覺得輸咗嗰組好享受
尤其是清司，要證明自己係逸材

地方偶像團體打劫民居

輸個組啲鏡頭多啲

呢句真

大家有無邊個合眼緣

我睇到RIKO 可以學電單車果集，就快追到LIVE

有理由相信佢都係p圖怪 不過張相仲見到個鼻就算啦

正面圖唔貼，廢事比你地睇蝕

屌你老母出黎隻抽！

唔好以為你又高又大隻我就驚你

中指係咪真係有仔 個排無跟開 求解答(10分)

有，但應該分左

係無業既靚仔，中指話佢唔返工無所謂，乖乖地就得

你咁樣同屈角ゆりあ係大波靚女有咩分別

頭先睇到條咁嘅片

佢話同居都無 但我印象中佢總選唔係自爆咩？定純粹係有仔or我記錯

就同係你心中角係大波靚女 我心中你係又高又大隻同樣道理

有自爆話有文春記者追問佢
但冇講任何內容(當然)

3 6

第一次黎依邊，留個名先～

餵得飽佢就得,就係上次放題食太多先要坐輪椅

柏木飯

睇佢咁殘 一定冇採陽補陰啦

睇標題就應該一早要入嚟啦

佢應該女騎師嚟

中井X日陽

好天氣 10月con倒數中

你講果個係假柏木....

🤐🤐

九成九高仿柏木

一啲都唔似囉

Ching 買咗飛未

rika 又PO除衫圖

冇興趣貼

自己去佢IG 睇

又曬板

原來佢無仔 之前怪錯佢

3外觀唔錯

點知冇?

ipad 先正

i like

原來係9月10沉日既
咁快既

好欅 feel

當然

到時見 利申 未買

880跌到500左右就入市

Who? 無p圖係咩樣？

喂喂喂，我羽切瑠菜b使用呢d旁門左道？

啱啱見到1-1同1-6竟然開埋黎賣

成個大米團有邊個唔p架

巴打你個張我仲記得的 放心實有人要

我十月中會去日本，NGT單獨+隊腸畢業con 係咪各大CD舖有售？

YES

TOWER RECORD 一定有

係，隻碟高質。
睇咗好多次

呢個好英氣，好大姐姐feel 暫時對馬> 七實=海里

rika solo con出碟，各位手足準備好銀包未

澙姐

4單碟幾時有得買呀

牙骨你啲飛多數係邊到睇

咩fb group, AKB48 Official 周邊產品交易中心之類

多謝支持我潟姐

十月三日

又你?

十月十六日開show
之後個日係假期

我地一齊留意下，有無２連位啦

韓飯送咁多野

區區一個山田
卓球竟然

可能韓國全部氣質長腿靚女，無山田呢d搞笑角色 d人反而好buy

新朋友定funson?

有個ching改咗名

幫你同你條女買？

你係咪想同潟巴隻抽？

果日咁岩有3個2期係西潟條隊旁邊
我同西潟講羽切幾可愛 佢都同意

支持多d人推潟姐

有囡相伴真好

潟姐係唔錯嘅

因住，女人好小氣的

Btw 潟巴又飛

又係敗爺個啲 飛多過我搭巴士

點夠潟巴抽呀

改左名？

但西潟炒飯即係咩意思 想同潟姐炒飯?

潟巴係長居日本，得閒返黎香港工作......

What other mean of 炒飯

好想

炒飯，係台灣度有其他意思

炒飯

西式炒飯咋
潟巴唔好暗殺我

話說 下集fd好似關西個邊都有得睇 一集限定

你已經死了.jpg

唉屌....無啦啦又打風,食完飯比人迫收工,再加埋山竹,成個禮拜唔洗開啦,我要食屎啦

手停口停的? 不過你好似都無咩家庭壓力啦, 當休息下?

得1集，應該成效不大 要睇既ngt飯，就算係外國都會睇

地盤不嬲手停口停!!

btw點為之家庭壓力?

屋企等錢使，要還卡數之類....?

咁集運多數都碌卡㗎啦,咁又算唔算家庭壓力?

大獲，覺得幾正

南亞feel.....

呢張無喎 p到咁白

BNK48 d mb係咁既樣架

由佳寶寶

估唔到你已經廁到bnk都睇

不了

總選d日咪見到囉

由佳真係寶寶黎

公道講句，bnk獲獎個幾件，正過步膠

正到癲

好慘,比人屈我提都無提過清司

sor大佬，唔記得你前老研打手(除左角xxx)

我係真飯,唔係打手

古有皇帝千金求駿馬
今有邪骨神推對馬

其實清司個樣，真係靚
素顏都好掂，應該老研入面最靚，又玩得，又全才

你真係牆頭草

SHOWROOM配信します
お話ししましょ

本間日陽

三個三個係齊到

好睇

美里衣....好似有d照騙...

識睇緊係睇りこ同馬可可sr啦

平時清司得禾一個吹奏之嘛
你地邊有提

瘦田OOO

OOO人爭

下....珠巴你唔會係話埋我掛

黎明.jpg

睇耐左，其實一樣咁靚

mahoho係度煮咩春野食=,=

早知抽少張美南，去抽張對馬

美南個面型做乜撚啦

美南幾狗，p到自己變形，但唔幫對馬p

想問下idol係咪食咩都唔吸收

我唔提....

良仔好快又會話我無提

奈良鹿out咗,呢期興奈良熊仔

一生留數中....

自

你估真係食哂咩 黎到影張靚相，食幾啖就走了

村民風香除外......

佢應該係屋企養唔掂佢，聽到做idol包食包住，就叫佢去做

係,sor!!!

鬼叫我揾得錢小

之前呀

如果我揾到超過5個舊po我有提過嘅,你聽日去旺角除褲自拍一張,好唔好?

頂....以為牙骨嚟,原來係珠巴,不過照賭

比你大到

禾認輸

其實可以賭大D,75個po我諗賭10個po我都會嬴

如果要賭我諗美南,西姐,角就真係無提過啦

凱撒大人隻臭襪

角成日提⋯⋯⋯8兩金嘛⋯⋯⋯⋯⋯⋯

我要

套衫咁型，著對咁既襪即刻無哂霸氣

人靚著乜都靚

而且靚女隻襪是香的

啱啱諗住清電腦,發覺我有二千幾張Aya自拍圖,係淨係自拍唔計我另個D,加埋自己cap同down個D有五千幾張

佢自己都冇咁多⋯⋯

可能係㗎,因為有D係shot自拍圖(有D cap人地),我諗呢D佢無傳掛

2shot

自

想問左二who?

谷口megu
本店mb

好想握日陽b

全48G 最靚既mb

但我唔是mary，講一句就夠點到即止

日頭唔好講人，夜晚都唔好講人⋯⋯

11月一齊9!!!

10月7 (收爐)

牙骨點解去53大握比staff秘推走,都唔去番4單個握,可以握得耐D,因為無咁多人!!

who

bnk嘅中村給冠給

你幾時產生左4單可以握耐d既錯覺

sony搞架，超狗短到爆!!! 又無53單咁多野玩

下....唔係喎!!

長岡個獲我講咗都好耐喎

屌你日文勁咪好似講左好多野

無呀,我只係順住讀出五十音

係咪你屌鳩啲食蕉佢俾你握耐啲

神巴成身肌肉, d staff撚敢大力推佢

講都未講得正,仲諗住屌人

staff 驚左神巴既氣場，唔敢摧佢

bnk淨係識music

唔關事喎,我覺得真係人小嘅關係囉

hi 我是tom

好賤，d staff即係恰我
ngt個場真係少人到 完全唔使排

山田上咗pd48係泡菜紅咗好多

對佢印象得食食食

希望某會員唔好再騷擾羽切b

希望某會員識得分先後，識得分莊閒

同style黎講推介矢作妹

各位手足評下理，我羽切b vs矢作妹，who win啦

正評= 羽切
負評= 矢作妹

負皮俾你

唔係好鍾意呢種構圖嘅相 感覺好dirty

請拋開私人恩怨 羽切b個樣咁天然可愛

呢個以前d3sr選拔個陣話推aya 大家記唔記得

其實大家想唔想2期快啲有得上fd

記得

馬可可點解上唔到位

最近睇返發現b站有人cut riko sr精華仲有譯埋
佢真係好天然

想 但一次上多d, 唔係1期生無得上都慘

潟姐真係正 如果後生兩年真係佢做c

似who

除左小熊，佢算係第2變得多既mb

整完牙，識化妝，對比一開頭，簡直2個人咁

諗起啲人話rika係鴨咀火龍 由住係奇異種子

整牙潛力股 印象指原都係整完牙啲人先話佢靚

48營運唔推大姐姐feel mb
去乃團肯定做top
可惜

who?

對馬

唔係ar-_-

一兩個一期帶住咪ok

我覺得一次最多5個人 太多mc應該好難做

講笑啫

大塚七海丫嗎

曾我部優芽

各位巴打大家好。新人報到

點睇美南同日陽b咀咀

呢個好似真係無p

七實

初出道都好靚

出張對照圖嘛

七星陪月

TEAM N3 同TEAM G 隊長級友好戰略會議。小事小事

我要日陽mahoho夠

新人推美南?

巴打你好

我大米DD，目前魔爪申到去D3

萌香正到CLS

剪完頭髮正到癲

歡迎巴打
2期生未得閒了解? 幾掂的

太多人要記。暫時先留意D3
但睇番D3 ＋ 2期初披露live
淨係留意到安久
快d 出水着啦安久

圖與內文不乎！

發覺近排有好多會員對禾Anju有好多幻想喎

J到出哂血

48G嚟講呢件算型喎

變咗師奶添

mofu?

唔係不嬲C9?

成個ngt都有出?

大波波黎講，我想睇美南多d

應該係

特別的角 給特別的你

呢件可以扮係講緊將棋

Dirty 美南出過好多啦

美南識J 梗係J 大脾。啖啖肉正到癲

好明顯係天下太平啦

不過,我諗良仔唔知咩叫天下太平

但呢輯相太舊了 想睇而家靚左既佢露

而家d後生仔點會識 咩都起得黎打人，好正

認真 玩過

記得一開始係咁
唔知你哋係咪講緊呢個

準備有至少2人話係佢個女

要哂

金鐘m記

潛力股

不過潟姐吊打

學本田圭佑？

sor

唔好咁大聲⋯⋯⋯⋯

咁樣唔叫吊打 係叫360度翻雨覆雲終極吊打

鴨咀火龍

米
且

hi , 我就係日陽老公，個女仔既老豆

..做多咗

出現了

終極難題。

左定右

右？FBI hotline called

Ching 你fbi喎

用旺角同天水圍比

搜掠民居超好笑

最近都成日記得開roooooom。真好真好

你指朋友入面，輸個組去搵食材?

一話要肉，全部人即刻變面

美南真係最岩啡毛 黑毛有d老土

辛勞嘅一日結束前唯一嘅救贖

正常唔係拍緊節目一早屌柒你

又入黎了

啡啡地ok 既
金就唔好啦www

在英國？

未
班機仲要取消左

想食

清司時代到臨

對眼好怪

p太多

咁唔算p太多啦 對rika黎講，已經係超難得

我暈啦我暈啦

第一次貼潟姐,好後生呀

呢張我估到

萌香 未遙

? 西姐 菜那子

?

入團初期影的? 點解團員都要遮樣既

因為柒

非智能手機

好初心feel呀

btw 米團可否不要老

中指話d人帶住佢d good去握手，可能有得減鹽wo

現實到呢

#銷售手法

日文巨牙骨

你之前寸我用翻譯咪得

利申：淨係睇得明最尾2句

個別大頭鎖匙扣正喎

條毛巾百幾蚊黎講，其實都幾令
只係唔會買中指

一脚爆袋

佢唔用腳，淨用球棒你頭都爆呀

有冇團購？

你哋嘅

我全都要 做老婆最佳好女仔

咪搞日陽B

油雞日陽要了

銀河一

想比佢打

咁平時反夠我中指姬未

反還反 J還J

左

Jed thx

山田fan?

DD 得唔得

美南又開room 啦

潟姐細個水著 仲tag話想要水著job

要求唔高，美南做女朋友夠了

想打佢

咁低？同隕石跌落街擲死人一樣咁大嘅機會

珠巴:又除

又食

多謝

梗係瘋狂食啦，由佳請食飯

賺咁多 抵啦

呢幾日有少少迷g..

咩原因 佢係有股獨特魅力既

最近睇返有人cut佢sr啲精華 幾正 以前以為佢有仔仲咁串先唔鍾意

g....

美南做老婆。同外父打理生意。完美

呢個區既巴打有無人有抽聽日武道館event

24hrs hotline called

其實⋯⋯有冇仔冇人知⋯⋯

都當有架啦。唔係都唔會3年c組係咁比人玩啦。

青連3年c都唔放過

識得睇其實好好笑
我都差d去左睇3年C組文化祭

無㗎無㗎無㗎你唔好再講喇

日文巨..

潟巴應該有去

當局禁用「反」字 地下樂團反骨變正骨：反正都是骨

我無事

3年C組 d 女仔好多都靚女的 但唔明點解完全無熟肉

我屌真係等執了.....
rika降部抵到，繼續玩鹽玩炎上啦

收到風你遲啲包部

今單危危乎!

柱王只玩總選,佢一定係老任死忠,討厭罪大

我包房錢開心晚就得，握手

賣唔夠十萬

「邪」冇事

其實我一直想睇aya 馬可可 西姐 我條女夾首歌 不過已經無可能

Aya幾靚，又識釣，真係好可惜

痴脷根合唱團

馬可可同未遙，2個係最嚴重既痴利根

青森組 加埋對馬 不過我條女講青森方言超可愛 雖然一句都聽唔明

俾我知邊個推角一定吊能4佢

邪骨，好似係

聽講佢無推 不過j過

山田feel

油雞大細超，淨係請佢食

りか俾人降板個一星期有同志有做熟肉既
日日串到りか就喊。好撚好笑

日文。 努力有時間學就可以。巴打你都得

個陣睇live公演真係唔開心左幾日。復出第一場就話畢業，樣又靚又有身材又鐘意扮護直。點搵

女主角之一アリナ都有去武道館
好想瘋狂同アリナ影2 shot

追到前集朋友

Anju 運動神經好，口尖咀利，又醒目，識打扮，又靚，真正

原來呢條女住日本架? 我以為俄羅斯臨記黎

巴打日文n1?

住俄羅斯唔去得日本?

好似住俄羅斯，twitter路過見到，冇follow

新潟朋友選拔
如果係角換咗做里糖，會更好玩

佢好似係由住真飯，唔係老臨

話晒都新潟朋友隊長，都唔知簡人果班係咪腦裝屎，咁嘅人設都浪費晒

個個係紙版公仔嚟

糞營運無誤。
個MV搵返新潟朋友出過鏡嘅店，又係時候重睇之蒯嗰啲。
有Lotti幫佢地成長真係算係咁

好想有一集係有齊 山田 由佳 里糖 Anju 清司
Lotti佢地應該會發癲

4單真。c

嘈到癲

真,我次次用藍芽耳筒睇,一見到山田就即刻開細D先,如果唔係真係會聾

係

啱阿

佢成日一比人串就會

啊...啊...啊...易嘢易嘢易嘢

呀....呀...

屌 有聲

邊有N1呀。
語言學習無終點，有興趣有心睇生肉新潟朋友都係學習

自學自已睇書問人架渣都係。都有係X經上過下堂既

佢喺團入面仲有咩將來，仲係大食妹嘅人設真係唔太討好。

做Youtuber學木下日文字,有得食又有錢收

佢算啦，當打份工，有免費飯食

做大胃王youtuber都有得諗 大胃王黎講算靚女

真的唔貪心，要美南同海司夠

好呀,即刻比你

擺去啦,唔洗多謝

咁都打錯字比你抽到水

禾要 Anju 夠，其他你地分

中，右2

覺唔覺條裙同乃一單個條好似樣

左，左

冇睇46答唔到你

呢條靚d 大家都係sony出品，我地遲d實會同乃一樣咁紅
今單過到10萬再講

googled 唔似

正中間咁正既，叫乜名？

生狗C都話無睇

全家幅？

正中邊度有人

前面依兩個好正喎，輕鬆吊打成團NGT，叫乜名？

生狗too

唔熟乃團,點解一單無秋元真夏嘅?

佢因學業問題，去到4單先正式返工，好似係.....

本身係名校生?

原來大學生嚟

仆街啦,啱啱天文台5點個報,山竹行正西北比之前預計更貼近香港,如果聽日見唔到我,大家就睇新聞啦

天氣唔好

吹正長洲？

吹邊我都要瀨嘢㗎啦

快d叫riko問下個天聽日會點啦

前集朋友小門話坐左個半鐘頭的士

咪超貴

你做咩

天氣野梗係問天氣

我住係香港境外

外國巨

係,去我度要申請入長證!

樓想攪到我又想重温神七時期嘅akbingo啦,半半男

長洲大洲主，長洲冇人唔識佢

好快變難民

識中文字但唔明你講乜.....

j擊手去唔去柏木con

條友賺唔少啦 搭飛機都得啦

1080已買

左咁正既

有少少似hkt 村松

半個鐘的士其實唔貴

你係敗爺緊係啦

btw敗爺仲係hk未飛?

Ya
取消左
改左星期二

又可以玩多兩day

想問下敗爺係個面有無睇bbc 4台個套inside 9,想問問個面反應好唔好?

啊...啊...啊...作墮作墮作墮...

雪該易呢...

呀...呀...哈哈哈哈......,

個半，日本咁貴，我比唔起

未遙同小熊真心幾好樣.....

因某d原因，開始收集日陽J圖，望手足相助

之前有好多，但覺得太過份，delete all 了

雖然好多謝神巴，但為左減輕你既工作量

日陽無露40%肉既相，就唔使貼了

嘩屌 睇清楚你份人

this is 男人の天性

迷g..

noep堅勁，比隊友出素顏相完全無野

riko又無隊長又無新潟fd選拔

角肯退位未，成日個樣寸77唔想撈咁

白間miru feel....塊臉......

po完隻揪唔同你講啫

真 睇fd佢成日乜鳩都無做都有得食

小越正

隻眼做乜

一次滿足兩個願望

開始遮遮掩掩

FBI Warning

想戴con 有無毒男想跟

講還講新素材

小越派

啱！廢事睇蝕！

山口馬口虐打小朋友事件

左夠喇

港孩 00後

你帶啦，溝到女記得同我地講

jm9

一生 希望最後行到次成功嘅 catwalk

左定右

屌係喎 唔記得呢到無毒男

右好少少一，但都係麻麻

就係滿足你同神巴嘅願望

好少少

唔睇電視的

3萬羊

青森組

青森專出靚蘋果同靚女

仲專出我女朋友

上面好似係講緊新潟fd會係青森播
啫係應該會有期係去青森？

好似3個縣都會播 可能有機會去

不過青森應該仲鄉過新潟 有咩好行 有無日本巨可以講下

同幾十個idol一齊影相係乜感覺

mc去咗啫係今日拍咗嘢會放上fd+有二期生=二期開始上fd

原來琦玉都有份 順帶一提頭先睇到 琦玉組係由住山田清司同二期嘅三村

鄉下團終於殺出城市了

最近NGT成日有水着出
黎緊好似又有りか

又要破費了

成日除唔好架

除得多無咩feel

學西面?

出碟係咁。水着都係宣傳既一種

繼續支持新潟好女仔先

巴打有睇舊PO?

知道我地D口號既?

支持新潟好女仔

肥栞正

第一張真係做多咗

我條女使唔使你教

呢次真係好聽 主打4首嚟講最鐘意呢首

而家即刻出黎隻揪!!! 12點信和門口!

其他cw出左完整版未?

未 好似一直都係出咗碟先有

祭典

區區口號都係咁架啦，支持OO好女仔

栞栞真係正到癲

尋日原來3年c組都有去支持りか，點解我無抽

其他碟得short version
要買碟或等人買完碟upload先有

青森系列

咁都周到。

sor, 我認我係傲嬌

這是我愛美南的第1073天

尋日好似真係好多嘢睇

新潟個邊都打風咩

岩岩同美南一齊做完劇烈運動姐

泰拳 你係沙包

睇啱未

一生醉噯

今日真係唔見神巴

大家睇新聞

係咪屋企水浸忙緊

記得上次打風佢個邊好似斷電 今次可能都係

好記性 仲記得佢話要出去買SIM卡上網...

點解由住個胸有弧度

衫設計，你諗多左了

想摸mion btw十夢真心唔識欣賞

日本香印提子貴到仆街

咪搞美音

你之前又話美音唔掂？

cheap到爆

好似141酒店G

日陽b正吖 邪骨識野

陽菜 楓妹 日陽 , 你應該係個死妹控

佢地年齡細但all早熟型lo

你中左人地釣術就中啦

qq

今晚爆po ok？馬可可生日

不了

去握手梗係握釣系 唔通比錢買難受握鹽系咩

特然醒起以前save落啲圖del哂 得返我條女個啲

抖M會
Eg邪骨

邪骨係

好想後面推爆佢

一路扣佢50分一路同佢講有仔呀啦同居呀啦

繼續支持新潟好女仔

痴線佬

貼住新圖先

mary姐幾時去握中井里雞?

sd錯

有d難度wo 聽朝起身搵下圖貼

你返去瞓啦

又恰小妹

未出一單定唔記得啱啱出一單果時仲係行釣師路線果時握過

入彈先

夜啦收皮啦

咁睇d圖，mahoho靜態相黎講，真係好屈機

PUSH

意識不良

良仔加油努力

良仔推mhh?

我老死 Twitter 無乜貨仔了

鍾意好女仔

未遙=mahoho既fd，良仔愛屋及烏，好似係....

貼其他mb代替

oh wrong po

喂喂喂 成日想借d e貼8仔洗我地腦

唔好報警ok？

G持新潟好⋯⋯⋯⋯

成功亂入

反了反了

其實馬可可好慘的
係其他地下團出身 好似係
披露時被人吹到天使下凡
份人都有趣 識玩綜藝
可惜米團開頭無資源
到有嘅時候其他人都過咗佢頭
到而家無cw都未做過c 主打又企一二邊

收圖嘅時候間中見到aya 越睇越覺得可惜

最慘係欅收佢，佢簡NGT

咁真係NGT顏值最高既。我推美南都咁覺得

B站有段佢既sr cut，佢好努力，完全唔想缺席公演握手會，因為覺得對唔住專登黎既飯

但佢身體又唔好 佢有樣，有腦，又努力，真心想佢有人氣，柱王支持佢短暫一年都好啊

美南都係好女仔，但佢運氣就好好多了

失蹤人口 留學完啦？

但入左欅又同梨加撞角色。家陣做G副隊長都唔差。

我次次公演都期待馬紅紅首unit

希望馬可唔好心灰就夠

墨清都俾馬可可打動到 特登出山

灰鳩左啦
成日覺得佢苦瓜乾臉

希望營運唔好辜負啲有心人 同快啲炒某將棋

應該本身食好少嘢

貼下g頂住檔

h chan & g